貓異工自認偷貓

唔知報警啲差佬會唔會理

成撚日都話執執執

一講就知偷啦

見啲貓b太可愛，所以去「偷」

到d貓b大個少少玩厭左就賣比人

遲啲開幾個招領養嘅post玩鳩想養貓嘅人
跟住又叫人捐錢，可能有賺